[亞冠分組] 東方被抽入G組 與恆大及日韓球隊同組

456

japan 3 潛在對手係邊隊

入場怒屌支那恆大

浦和/川琦

HK is not China準備

鹿島鹿角???

不了 東方太西 含大照撐

仲要打咩去分

拎一分都偷笑

天皇杯

696拎就係川崎
其他球隊拎就紅鑽

戲碼真係唔錯

港超大禮包……實力且不說，關鍵是不用遠征，也不用感受泰國那鬼天氣，順便教港燦做人，不能更爽了

見過鬼仲未怕黑

東方龍獅將會在2月21或22日，先作客廣州恆大

迫不及待想玩玩了

英雄輝話等我收多你一次皮

對恆大就算輸出要出盡奶力

點解香港無啦啦會升左呢打亞冠？

對恒大出奶力，對日韓hea踢幫佢地刷凈勝球

夠分有得打

老實講濟州聯實力去到邊
勁過東方就一定架啦

「英雄輝逞強 炒東方七蛋白費 含大亞冠夢碎」

天燈

k league行軍速率都夠玩

邊個會打算入場？

why not, 唔係真係反狗志就唔睇亞冠呀

恆大一定大炒

唔係對水原藍翼咩？

group stage東方對水原藍翼
playoff round3 濟州聯vs傑志, 如果贏到河內TT

到時如果入唔到場唔知會唔會有電視直播呢

入場睇

實有, 但亞冠多數fox sport拎左, 即係nowtv

應該勁過日職中遊

賭波個陣睇過下

見有個睇開東南亞波既大陸人微博暗示濟洲應該差過全北同首爾, 河內唔係完全冇機會入分組賽

640？

670-672

會唔會上廣州睇？

主場死守有無可能

打恒大,水原藍翼同川崎前鋒/紅鑽...
好驚會係零勝零分零入球

屌, 個大陸人on9, 鬼唔知濟洲差過亞冠冠軍同季軍

恆大這支簽, 做夢能笑醒

大陸仔扮睇過

佢係指同河內上兩屆第三圈對手相比

主場入前鋒一球啦

前鋒後防

我係東方就出post話買哂最後18場ABL套票有優先權買亞冠飛

原來係浦項, 唔係全北

三零部隊

入場扮作客球迷先

老實講, 東方都笑, 橫掂都輸, 對呢3隊有迴響d

一dd
有d進攻節奏勁慢

東方暫時人腳難d

《扮日本人》
偷偷走入南看台扮日本球迷的張小姐（左），每年都會到日本看橫濱水手比賽；她指昨日大球場的日本球迷比想像中少，且欠熱情。

濟洲等同香港派南區咁上下

南韓版南區

估下東方入唔入到1球

入到

恆大係唔係支那國家隊啊
堆巴西外援屌打曬你地d亞洲隊

東方有麥小明

東方連打大巴既人腳都冇

冇懸念

勞高 洛神 麥基
迪高 白雀 傻邦
主席 中超 咪嘈 警號
中國輝

又有得屌支

狗志

狗志快啲買世界級外援啦
反口覆舌完唔好hea打
最少3場主場都妹3分返黎

一個半退休狀態既支那超點頂呀
其實就算搵唔返法叔, 都應該要搵教主、高梵甚至虎哥回家幫拖

已經hea左啦, 講明用原班外援

俾你用戰神定支那超 早排我話叫東方簽你上便個幾個都俾傑迷笑

東方主帥「牛丸」陳婉婷就盼望香港人能親身到場支持球隊：「始終球隊代表香港出戰，希望能得到一眾球迷的支持，再次坐爆主場旺角大球場。我們知道在亞冠盃中與任何球隊對賽都並不容易，現階段不會給球隊多餘的壓力。球隊目前在泰國進行集訓，希望在亞冠盃開打前提升體能。」

東方早前曾表示明年會以旺角場作為主場，但據悉球隊稍後會同足總、大球場代表及教練洽商，是否能以大球隊作為主場。

東方龍獅亞冠盃完整賽程
日期 對手（主場／作客）
2月22日 vs廣州恒大（客）
3月1日 vs日職球隊（主）
3月14日 vs水原藍翼（主）
4月12日 vs水原藍翼（客）
4月25日 vs廣州恒大（主）
5月9日 vs日職球隊（客）

屌 想守死恆大就去番旺角算啦

btw 近排傳得好勁話恆大會簽到魯爾占美利斯

6分出局

主場對含大 邊個boo聲會勁d

守到一分算有交代

打旺角場啦戇鳩

一齊唱海闊天空

第一場主隊讓六球半夠唔夠？

今天我

有得睇牛丸流哂閪水同史高拉利握手

鄭智狗

恆大簽rambo做助教套料啦

十卜狗志同狗智

油渣又走寶

而另一支已經確定的球隊——香港東方體育會可以被認為是本組中的魚腩，陣中最大牌的也僅僅是門將葉鴻輝和前永昌球員白鶴這樣的港腳級別球員，面對恆大的豪華之師，東方隊還是先考慮交一交學費更為現實。此外東方隊近來可謂是內憂外患，球隊上下也許對於這項賽事無心戀戰。有此12分，恆大出線已無虞。

支那媒體

何來內憂外患

其實係講事實

除左內憂外患個句
有咩係講錯

作...哈

其實港腳級別都有7個

帥哥都唔講, 話晒都係產自大連

【旺角主場挑戰中日韓勁旅】
亞洲聯賽冠軍盃分組賽已完成抽籤，東方龍獅總監梁守志表示，球隊相隔廿載再戰亞洲頂級球會賽事，對球員、球迷來說都值得高興，3支分組賽對手尤以對中超冠軍廣州恆大最刺激可觀，球隊暫定將以旺角大球場為主場，期望3場主場賽事都能掛起紅旗。
東方龍獅今午約戰泰超球隊陸軍聯，總監梁守志特別親臨觀戰，並已透過手機收看抽籤直播，得悉對手為中超廣州恆大、韓職水原藍翼與及一支尚未落實的日職球隊，他說踢亞冠盃「場場係硬仗」：「在亞冠盃抽中任何球隊都一樣，一定會是硬仗，但這對球員是好的嘗試，人生可以有多少次這種機會？不論球員、球迷都會開心，因為至少有6場比賽踢或睇。」
東方龍獅暫定首戰將會於2月21或22日作客廣州恆大，梁總監表示期待，但不能因為香港隊曾在去年世界盃外圍賽2次戰平國足，而看輕恆大的攻力，他說：「恆大的本地球員多為中國國家隊級人馬，加上世界級外援助陣，實力肯定高了一個層次，不能視他們的攻力如中國隊。」

關於亞冠盃分組賽賽程及售票安排，請繼續關注東方龍獅足球隊facebook專頁。

mk場做主場

入場睇過首爾對濟州
濟州D體能速度反擊好勁

傑志真係好蝕

你井

唔好講話濟州啦,連河內都應該唔夠打

末必, alex, helio, sandro都當local, 加上主場

不過傑志踢亞洲賽主場表現通常衰過作客

alex swiss gin
sandro av ocean
dani kim helio lo12
pang

搵我

Prediction
東方龍獅亞冠盃完整賽程
日期 對手（主場／作客）
2月22日 vs廣州恒大（客） 0分
3月1日 vs日職球隊（主）0分
3月14日 vs水原藍翼（主）0分
4月12日 vs水原藍翼（客）0分
4月25日 vs廣州恒大（主）0分
5月9日 vs日職球隊（客） 0分

Dani左閘不如用唐文
注多個外援中場

鬼叫梁守志太狗，不撐東方

今日東方友賽泰超排17嘅陸軍聯，Ft陸軍聯1:0東方

東方水平真係亞洲二三線

賭神五百鋪

東方龍獅足球隊將會友賽泰超聯球隊陸軍聯（Army United)，「黃Sir」希望可以透過實戰提升狀態及測試陣容，所以出場陣容會同今季港超有較大分別：在集訓期間的熱身賽，球隊會盡用所有球員，明天我想讓今季較少上陣的球員例如鄭少偉、黃志聰、謝敏榮、基奧雲尼等先上陣，甚至個別球員可能踢足全場

敢都好d

搵番THT黎屌打河內THT啦梗係啦

傑志最驚對面快
一快佢地輸左七成

唯有含淚撐東方

不過丁馬殘廢都應該夠雞姦金井

yes

阿井出國機會黎喇

唔做3零就收貨

正 有鹿島

幾時有飛買

點知東方唔覺意守和含大 我都唔知講咩好

前提係東方買亞援啦 唔係諗住咁樣打亞冠呀